'\" t
.\"     Title: auto-multiple-choice
.\"    Author: Alexis Bienven\(:ue <paamc@passoire.fr>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 12/02/2021
.\"    Manual: Auto Multiple Choice
.\"    Source: Auto Multiple Choice 1.5.0~rc1
.\"  Language: French
.\"
.TH "AUTO\-MULTIPLE\-CHOI" "1" "12/02/2021" "Auto Multiple Choice 1\&.5\&.0" "Auto Multiple Choice"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------
.SH "NOM"
auto-multiple-choice \- Gestion automatis\('ee de questionnaires QCM
.SH "SYNOPSIS"
.HP \w'\fBauto\-multiple\-choice\fR\ 'u
\fBauto\-multiple\-choice\fR \fIaction\fR\ [arguments...] 
.HP \w'\fBauto\-multiple\-choice\fR\ 'u
\fBauto\-multiple\-choice\fR [projet]
.SH "DESCRIPTION"
.PP
La commande
\fBauto\-multiple\-choice\fR
transmet \(`a la commande
\fBAMC\-\fR\fB\fIaction\fR\fR\fB\&.pl\fR
les arguments qu\*(Aqon lui donne\&.
.PP
La deuxi\(`eme forme, qui ne mentionne aucune action, appelle l\*(Aqinterface graphique
\fBauto\-multiple\-choice gui\fR
en lui transmettant \('eventuellement le nom d\*(Aqun projet \(`a ouvrir\&.
.SH "SEE ALSO"
.PP
Diff\('erentes actions possibles\ \&:
\fBauto-multiple-choice-prepare\fR(1),
\fBauto-multiple-choice-imprime\fR(1),
\fBauto-multiple-choice-analyse\fR(1),
\fBauto-multiple-choice-note\fR(1),
\fBauto-multiple-choice-association-auto\fR(1),
\fBauto-multiple-choice-export\fR(1),
\fBauto-multiple-choice-annote\fR(1),
\fBauto-multiple-choice-regroupe\fR(1)\&.
.SH "AUTEURS"
.PP
\fBAlexis Bienven\(:ue\fR <\&paamc@passoire.fr\&>
.RS 4
Auteur.
.RE
.PP
\fBFr\('ed\('eric Br\('eal\fR
.RS 4
Auteur.
.RE
.PP
\fBBenjamin Abel\fR
.RS 4
Paragraphes concernant l'usage de tikz et de lualatex.
.RE
.SH "COPYRIGHT"
.br
Copyright \(co 2008-2021 Alexis Bienven\(:ue
.br
.PP
Ce document peut \(^etre utilis\('e selon les termes de la Licence publique g\('en\('erale de GNU version 2 ou suivante.
.sp
